我正式宣佈「不反對通知書」制度已名存實亡

以後都唔申請, 黑警我屌你老母

班狗咪唔使做囉應該每星期十八區都申請

呢道係召喚符黎

經過今次以後都唔使申請了
黑警靚助攻

班狗根本on9
揀個一定出既黎反對
Trigger以後冇人理呢條例
自己仲要冇得管

咪拉人囉，一個差佬拉一個 我驚佢拉幾個禮拜
監獄都唔夠位裝啦

以後個個星期申請18區

18區都申請 等佢地唔知守邊 全部拒絕 就可以用基本法入佢老母閪之餘 又可以照去18區玩

太好了！

反對通知書等於推翻基本法
警察鬧自己上司都算
真係當正自己話事想點就點？

各位驚犬以後想知邊到有示威 上黎估下囉

照申請，申請左可以做文宣話比人知有遊行會舉行
至於佢撚唔批，冇所謂。基本法有集會自由，而基本法凌駕於公安條例。當佢係一張廢紙就得，照樣去，理西佢